我2020年6月開始接觸美股 過埋今晚應該所以利潤冇哂 再倒蝕

有工返對沖下

抵撚死你哋都有今日喇

利申GME蝕曬

無撚有錯

要大家分享下我既痛

利申GME蝕左

x3
心理平衡返，大家一齊由頭嚟過

高追錯一次就係咁先
無吸收到人地 GME 啲教訓

全世界一齊蝕 好開心
希望繼續跌

6月到而家點解可以輸突

6月買都輸突咁誇張

只要你過唔到今晚就唔洗輸

正呀
快啲跌返去舊年三月個位，我好撚開心呀

我蝕幾舊水算唔算蝕
利申半倉舊經濟

我係舊年二月入市，跟住三月個市仆街
大家睇開D啦

6月都倒蝕係你個人問題多d